An eye for an eye? 笑話黎？

係咁叫還眼 捉到公安 捉到藍絲 就話放左佢？

最好打到半死 要比佢哋知道 幫助警察凌辱百姓 係需要付出代價

我地怕唔出黎 係怕俾警察打 同樣要比佢哋知道 出黎撐政府撐黑社會係需要代價

咁你覺得自己同黑警有咩分別？
以牙還牙你可以打得幾多個?
咁換句說話講你係咪讚同邊個力大邊個話事?
如果係咁你等同承認黑警無做錯,因為佢地至今都認為我地死不足措,
自己係企係正義個面。

講依啲野一定係鬼 想打一定係休班麻包袋